《元朗軍事獨裁國外遊需知》

《元朗軍事獨裁國外遊需知》

請隨時携帶元朗軍事獨裁國入境簽證，未持有者請聯絡總統何君堯將軍或副總統鄧炳強將軍申請辦理。

外遊緊急求助電話
消防 2723 2233
救護 2735 3355

七月二十七日外遊
宜 買老婆餅
忌 破壞民居

法律求助電話
臨時會長 黎煒進 6093 1306
科大熱線 學務長辦公室 3469 2840

一大入黎讀書係我其中一個最正確嘅選擇

笑咗大家萬事小心

隻牛想點

學生會係咪以後都諗住叫何君堯做將軍

聽日印定張撚狗

好正呀

個元朗國徽隻牛

元朗獨立G持

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

笑左